1. primero instalacion de dependencias:

 "dependencies": {
    "react": "17.0.2",
    "react-native": "0.67.3",
    "react-native-responsive-screen": "^1.4.2",
    "react-native-vector-icons": "^9.1.0"
  },

2. funcionamiento parte superior "connection requests"

rechazar muestra un modal con el mensaje de que se rechazó la solicitud.


aceptar muestra un modal con el mensaje de que se aceptó la solicitud.

funcionamiento parte inferior "notifications"

botón "Share" muestra un modal de que se ha compartido y luego un modal que ha sido correctamente
luego el botón pasa a "Shared" que al presionar de nuevo muestra el modal diciendo que si desea dejar de compartir
luego muestra un mensaje que se ha dejado de compartir

botón "Following" muentra un modal con el nombre de la persona que te sigue



